## :books: Daftar Repository Tugas Binar Academy (:sunny: *Kelas Backend Sesi Siang*)

```
Notes: Perhatikan dengan seksama format penulisan dibawah ini sebelum menambah list
```

### Nama
* Github
    * Day 3 & 4 - [Nama repository](https://gitlab.com/-/ide/project/softwaremakassar/binar-academy-students-batch-10/)
* Gitlab
    * Day 3 & 4 - [Nama repository](https://gitlab.com/-/ide/project/softwaremakassar/binar-academy-students-batch-10/)
* Catatan
    * URL_FILE_CATATAN

---


